[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹甚麼? (4152)

Ok

慢到

慢

slow

在野黨全滅

利真係似會輸

紅牛盤穩啦

今晚我利精唔精神呀

角呢 拿10.5怯了

停乜9角

咩都細

有冇痢直播link

樓主黑警

屌利9角呢

紅牛反擊好入肉
一留一次就仆街

夏蘭特好易認 D頭髮金到

兩隊上盤入波呀

角大已死

和波當你贏啊八婆

細波細角

利盤巳死

利死硬 出沙拿件垃圾

拿角大苦主區

出黎隻揪

利狗停c間仆街

拿玻2c

2222222啦

2:0！

兩場點開角大波大

2-0

9.5都出埋 jumped

拿玻穿盤準備

個斜線靚到仆街

半場穿盤100%

死猁狗 半場贏比我睇

利入未

薩堡快d入波啦吊，無角呀

利半大ok?

紅牛咁撚勁，賽前一人飲一支？

我利糕未

隔離場半大

2-0 confirmed no VAR

亨克真係雞黎 米歷克都入到你兩粒

個半大唔上唔落陰濕到佢

刷呀兩隊打把

憑咩上次0:0

想睇利狗輸
用幾舊水幫佢老母做忌

上年歐霸8強紅牛對拉素 首回合輸緊2:4
之後主場個陣下半場仲要俾拉素入一球作客,
入完個球之後 紅牛就食撚左藥咁
連入4球 總比分6:5踢撚左拉素出局
黃喜燦個陣已經踢到識飛 今季會唔會仲留唔留係紅牛到

半大

拿半大串利半細頂住

拿波入左應該唔會擦
角大針

珍

半大呢利

訓左無睇，痢受讓幾多？

紅牛前面兩個亞洲佬夾好少少入撚左啦

對賽往積咁差都開-2/2.5
樓下看更都知反底啦

1角1球

半大呀利

水貨笑死

3333333

利果場對攻但都係入唔到

沙拿買左細波?

沙拿食撚屎

333

沙拿

要11啊

屌你老母閪沙拿

拿3 利2

我利一定會戰勝歸來
笑到最後

假撚到

拿玻里又差啲

肉酸到呢

沙拿做乜鳩

仆街利唔撚刷

拿玻4.5b
100%

兩隊表演埋門鳩射

紅牛快手啦

沙拿廢撚到

拿玻里cls,又差啲

利角大24

屌你利9做乜春 無角無入波 當人狗咁撚？

紅牛都鳩射？人地起碼中龍啊
件水貨

一球都冇，想加個大都唔得

利記入球大已死

半一真係閪盤啦 又要召喚趙敏

主隊win可出線？

紅牛

落底未呀仆街

利半大未

猁9.5b

沙拿來了

炒 100%

半一詩 字趙敏
半一上盤 下盤先入
贏則半格 輸則全格
被狗屌也
btw亨克準備jump

利唔入比人入啦

沙拿做嘜9 本身1:0啦

入唔撚到就刷角啦屌你老母

利9 11.5b已死

拿拿林輸撚埋佢啦

Cls 秒兩隻之後唔刷

一世不買利

11.5b 絕望到

拿半大串咗猁半大 24

444444-7

4c

屌佢柒撚到 單刀唔入，罰球飛機
唔撚係2.7半和呀

拿玻呢啲積極到

salah cls

人地拿波 入波刷角 利比面啦

拿半大x猁半客

12.5表示心情平靜 次次一買角大就冰封

利啲人都幾強包容度

半2

買親賤種利都眼火爆

下個月2020
仲買半大角大入球大
笑撚到我成個身震晒

買左半大既我

拿12m

半細收一注先 半和收埋兩注

買左半客，真係好撚戇鳩
次撚次英超開-1
一到歐聯就on99

拿3-0

利半大手足咩感覺

針

反而係拿波里依場開大

大戶料拿波3.5s

利記自己唔入就俾人入啦

拿-7

我屌你老母還我LDLC血汁錢

穿盤了 易到

拿波里！！！

輸撚埋佢啦on9利

10–0?????

5 皮

利角大 + 拿 3.5s
好撚嘢

3.5s果位大戶呢

我買左半大一皮屌

又米歷

拿玻癲撚左

次次on9利出個線都辛苦到仆街

忍唔撚到笑
嘈撚到我老母衝入房問我咩事

屌 猁狗 入粒先啦

輸錢都想見到柒頭利出局 垃圾

有人買5萬細？

入未啊屌

上個post yes

利半場0;0

利係咪輸波就出唔到線?

亨克有冇面子球

利記果場咁都無半大

呢組一場其他一場00 同上輪掉轉

係

個夏難特試下勁小小

拿玻 4.5b gel

紅牛又唔撚搏角 點偷雞呀識唔撚識踢波

話撚咗post真飛會出事㗎嘛…

買即場利點睇

米歷帶帽？ 下？

利快入

戶口有6千萬唔買5萬唔通買50咩

入一球先講嘢啦 仲講半大

唔係計對賽咩 要salzburg要贏5：4, 定2：0？

利2.5大好吸引

半和搞撚掂 你地慢慢叫

10.5

5c

真

半場一球先ok

個力架

？

抵你發達

利呢

即場買拿玻大波

55555-6

利半大頭十抽一 400

利可以話係對幼幼咁制 咁都無1粒

冰撚足40分鐘點撚樣賭

先計得失球

奧牛唔弱架

lm

利半大呢

似撚半客半大

猁30分鐘之後收咗皮

亨克隻力架射親都炒
死黑鬼學咩人打前鋒

Lm

kimchi差D

次次買下盤都比人456

im

屌半客呀

狗會差成15秒先有反應

利呢d波真係損人不利己，隨時俾人偷雞一球Gg

買咗猁半大同半客 炒晒

專心聯賽

7540 11-12-2019
02:19 下一隊入球 (第1球)
星期二 3
薩爾斯堡 (主) 對 利物浦 (客)
無入球 @ 15.50 $100

$100.00
7543 11-12-2019
02:25 下一隊入球 (第1球)
星期二 3
薩爾斯堡 (主) 對 利物浦 (客)
無入球 @ 13.00 $100

$100.00

半場GEL定!

冰40分鐘

俾我贏盤啦利記

拿玻主其他叫爆區

佢對上兩場歐聯都已經係咁
真係好撚仆街

好撚痴線

利記半細半和半0-0 cashed!!!!!

Gchi

比人入補時屈球12m咪得

角大黨全軍覆沒

Keita

半和 先jump一注

半客角大上盤 輸到訓撚左係到

7.5細？

半2 真係唔撚洗叫

利撚7.5B派錢?

拿狗賽前3.5s 想死

點賭呀，40分鐘無角？

望就望紅牛轉打法

Diu 條2x1又斷一關
死柒猁 1球都無

屌佢老母咁樣斷我半客

下半場10c
諗到個畫面

唔撚係沙拿半大左

講個笑話，拿比基達

利狗唔想贏 鳩猜列完場

如果兩場角細 10連細都有

次次小組賽都係咁嫁啦 一入淘汰賽就食春藥

睇左半場，依個半00頂到算奇蹟黎

苦主望住隔離3粒 沙拿食屎啦 單刀又射出界 成場都唔知踢緊乜

兩邊鬥miss chance 好睇

仲唔多謝埃及球王

南野拓實好廢

沙拿先係最大笑話

下半場求佢俾返一球贏盤

紅牛啲反攻入肉好多

交又交得遲 甩甩碌碌咁

屌，原來廢明奴有出半場好似未見過佢

點估到呢場都咁撚妹

11c得唔得

真係無波入無角球

想問有冇link

佢是撚旦一球都得 仆佢個街單刀龍都唔中

有冇下盤手足

+2.5都輸全，享克dllm

假波confirm

驗腦啦傻仔

享克點都出局仲同你踢咩

仆街死啦屌

點解會咁

依隊垃圾點樣作客痢狗失得兩粒咁少

點解會買撚咗利記而冇買拿玻

利客勝1.87 gel定先

因為你道行未夠

This is猁問題

即場重心
拿玻4.5b x 痢 7.5b

紅牛定利記入波 會刷到12c

1.47

主勝3.95
派錢咁派

信左個場入左賽前3.5s
半場就爆左

拿鳩里有無咁勁

穿埋都2.66
求穩啫

冰40分鐘角是咪笑料

可以想像平時意甲踢左幾多場假波

平時又唔識入 而加半場3粒

講到1.47開硬咁

體力波加主場

屌亨克中伏 紅牛頂撚住啊

睇下點

猁 角大係咪收咗皮啦

拿鳩里輸波

0345有場重心

7.5大

下半亨克面子球/12m 每一半格大家開心

輸既話，我心服口服

14.5大

有7.5b

痢半2全4

下半場就4:0啦

利 6.5 就諗諗 仆街控角隊

沙拿廢到笑

又係沙拿

痢狗輸鳩左佢啦 你老母

屌你老母sarah

咁既垃圾波都lead英超

又係輸全望半

沙拿真係廢撚到

半一上盤俾狗屌

水貨真係廢撚到，如果唔係一早兩粒了

點解e隊垃圾波可以英超第一？

有冇諗過佢專登
平時入撚硬

沙拿點先入到

竟然無人信

好多尾機
又12m又屈var

沙拿打假黎講都算世界級

同南野托柒一樣

文尼可能搞撚掂左啦

鳩左半季啦wo

利記和出唔出到線

次名

文尼首發事項yc

出到

文尼首發事項 黃牌

salah

上個po係咪有人買文尼首發事項入波

黃咗

沙拿真係傻閪黎

Yes hkjc cashed

拿同利贏盤10抽1 100
兩隊都穿盤300

有冇拿坡角細手足

鳩左季幾啦 拉莫斯整傷佢前已經係咁

沙拿真係柒到仆街

換祖高美斯利狗大獲

咩咁大獲 想知

利場波咁多攻門都無角

唔怪得napoli近況咁廢都開深盤 同莊一早傾掂哂數

一陣轟上盤了

兩隊係咪想鳩到完場無波無角

留名

LM

仲要係主動申請 走埋去屌球證
之後入波機會大

賽前11.5角中位

我

6.5唔敢入

會自爆

想睇痢狗打歐霸

轉諗4點場

殺爾斯堡3.5s 主盤 頂撚住

2隊都冇角 輸撚死人咩

利9係咪同莊傾好左殺大波大角？

紅牛贏係紅牛出線？

5.5 6.5 都無 真係jump

博拿角細好過

踢到咁可以冇角 角球比狗買

係 三個作客入球

大手入左拿8.5s

紅牛贏咪猁狗出局
問題係贏唔贏到先

南野拓實我屌你老母

同路幫頂

5分鐘2c 55分鐘都係2c 佩服利狗

Ok 7c完 大家開心

派?

終於入

本身已經難，點知直頭無角

開場2角 冰到依家
有4.5買都唔奇

利Goalllll

都係要靠文尼

拿坡有出過6.5咩

01

都係靠MANE加廢明奴 沙拿食屎啦

wow 1:0

利喎

imim

文尼勁到

大手入左拿呀

南野拓實

利狗Goallllllll

個龍係咪故唔到文尼咁撚快

精神

俾多球文尼！

利 1.88 win 盤仲要叫多球 仆得街啦

紅牛龍門收左幾錢

原來KEITA入 自膠

沙拿真係賤種，miss左成3-4球

利終於入

龍門出嚟做咩

撚鳩半大

0:2

0-2 !!

Goalll

0-2

沙拿終於

無啦啦又2球

沙拿零角度入波

On9

好撚靚

差你咋亨克 爭氣面子球啦屌

哇 沙拿咁都入 易果d唔入

0-2！！！！！了

2-0 goalll

個龍收左錢?

呢球又射得幾靚

on9龍

個龍買左大

2:0

成場都好撚假，好似傾好左咁

快撚到

兩球

薩爾斯堡龍門motm

角呢屌你老母

下半場連入兩球 撚鳩半大

沙拿是但一腳就入左

簡單既又唔入

半大 cashed

個nigga中堅

利一係入多球穿盤，一係和比對家穿啦

半大半客撚到1棟都無

又出來 連出2球 輸足2球

個龍上半場似住自己救左幾球 自信爆棚

沙拿：易果D我唔會入

上半場又唔撚入

你打字都幾慢

笑4

痢角呢屌

又幾撚靚喎

角球冇晒 唉

紅牛谷太上啦

sor

Me

Dllmch 主隊個龍

2.5大啱啱勁高水

紅牛打得好

為左殺手足去到咁盡 ，半場全細 一野入兩粒

串左拿波角大

幫推

上半場拿狗大
下半場痢狗大

推

個龍係咪更衣室收左錢
一分鍾柒兩鑊

撚半客

冇第三粒

紅牛前面入10球都無用啦。個龍on9到

利2/2.5大震緊，快d入多球

一輸就兵敗如山倒

重注左利盤
兩次都係一補飛就入

乜都冇了 又被痢撚尻半大

rb買左平手

不如開埋大佢

跟左

兩場角做乜鳩

唔通亨克3.5/4s頂到

假波味濃，淨係肯賠個低水盤

補都好過豬晒嘅 打個和都好

死猁狗撚半客

要Ajax

可惜要斷巴塞

個龍學紐亞

個haaland吹大咗啦

,睇完拿坡，我驚開車仔

巴塞垃圾陣

4.5就出 有冇人敢入

4點應該好多大角

傻閪先買角

笑4 走出嚟托

冰角王
屌你老母食屎狗

下場啦

殺堡和波叫爆區
有冇同路

3:1 ok?

拿玻里撚角大
猁撚半客
兩注都jump 一關 屌

點會咁好比第三粒

兩場角大可以上路

識啲野

又撚半大

串咗？

第二球唔出齋封位應該唔洗輸

輕鬆

想點 預輸456？

奧牛呢場十足呀妓琴晚殺晒

唔叫啦 場波同莊夾撚好 鳩流流又入2球 爆血管

利易到

4.5都出埋

4.5s

車仔定Ajax 好

一陣又可以學紐亞 上中場踢兩腳分波

4.5b追數 all in

0:0果陣d猁盤驚到瀨屎

依加就..

上盤日，gel

Ajax

亨克 NG

呢場話無夾過都唔信啦沙拿都係戲子

個後防回到 佢標出黎

開到4.5

要曬

冰一個鐘

3.5s 拿頂

屌你老母唔刷角 4.5都唔敢入

利個啲補補飛呀

未買嘅skip左佢算

猁唔失都真係多謝艾力臣

冰成場到尾啊笨柒猁

下場啦， 垃圾時間

我估會失翻一球

80‘補 紅牛ng就收得工

冰一個鐘仲癲撚過琴日場阿記角殺人

係啦 補少少

歐冠真係好惡賭 英冠有無水

我半場all in咗客勝 2球夠頂掛

拿角冰25分鐘 dllm

布城

多仔實開到

全世界停角

Ajax X 布里斯托城

亨克ng plz

車仔多仔應該穩陣掛

有無人屌亨克

整返把回血劍先

猁有10角我跳樓

D角仲衰過尋日妓

布城讓太少

唔係4.5b都冇掛
輸死

Haaland歐洲賽見真章

想要埋RB

薩爾斯堡下半場打假波

同埋今朝阿甲 金十好多

要了

80" 亨克NG

3:1 FT

利gel

3.5b -2

亨克ng
兩場都俾多啲角

似 個龍

歐聯唔買德甲隊

拿波里入多粒好冇

利3.5b未

Rb平手好吸引

衰撚到 冰半個鐘
刷到9c真係。。

12m

why

12馬

5萬大戶88

33333

拿？

紅牛NG到 10 1 100

拿40

有

利3 幫幫手俾4 隻

3c -8

我屌左

屌拿狗12 碼玩撚晒

拿盤求敗

買左3.5大 終於收蚊

屌了

利狗贏咁多做乜鳩呀 比番粒面子球啦

買親都輸盤咪唔買

拿大波cashed

我了

終於換走Galahad個垃圾

買咗拿玻里5:0

巴打

利收得錢

利-3C
拿-4C

me

666666

個大戶係咪要跳樓

利4.5 角

屌埋

RB唯一正氣隊

大波已死

再亨克NG

博唔到條2串1no goal

拿玻-1 goal

3 c -5

亨克手足

又係沙拿浪費機會

sana咁都唔撚入

比多3角我啦

4444 -2222

送角4c

R聯 5場好似輸左3場盤？

巴打多謝前晚西維爾角水

4.5s針

好運姐個場

3.5cashed

利 -3 quick la diu

利ng

C?

利-2C
拿-3C
亨-2goal

利-7c 快啦

紅咗多手買咗客勝 好在仲有注角大

想等水位冇埋

串左2場客盤 慘到

係 4角 我諗5角完

5c, 送角

唔係掛 剩係中左果2場

5555 -1

又送角

利555

屌啦媽咁開心

賤種利根本有心唔刷

4.5高水

好彩

利5 -2

一齊腦科驗下

唔撚係得2球咁老土呀

又撚角 5連角啦

主追番粒開大

就係

開到7.5再算

利記最後實柒一球比對面

有10角捐唒贏既比星火

問沙拿拎返 把握好啲 7球了

利仲有十分鐘就收錢

拿波果場仲有冇?

俾6.5 我得架啦

咁都唔入

拿 亨 刷角吧

力做細波/主NG

逼害大波

Genk都刷角

幫幫手刷多4隻

7777

殺爾斯堡2-2叫爆區

利角大cashed

拿玻-1goal

拿波比多球我收全格

自爆算啦

拿輸翻粒先啦

慳番啖氣啦 咁凍

力造細波
屌你利狗

利-1C
拿-2C

屌你個老母 等唔到4.5

屌你利一係入多粒一係輸多粒

猁比多角 咪咁老土

亨克反cup
10 1 50000

Genk888888

輸4球都刷 好球隊-3

拿888

亨克連c

反cup要入5粒喎

半5全6

利-1C
拿-1C
刷爆佢

亨克輸就輸啦 刷咩c

拿冰封C 求你

狗會驚國米賠得甘唔肯升盤

唔好咁認真

拿玻入波未

已經太遲冰咗30分鐘

就係差呢3角

利-1C
拿-1C
亨-2goalll

阿仙奴果場都係

水尻人lm

Rb 辛尼特 阿積士如何

2.5b已死

拿場比多粒我收全！！！！！

3連角來多次

利呢場下盤輸得唔抵 睇盤踢 on9

唉 ON9龍

刷角吧

話左拿坡角細，又cashed

利入多粒我扮狗

利物浦gel

全日重心
日本✅
利物浦✅

國米如果落歐霸 紅牛夠唔夠班踢

99999999

刷角
亨入波

66666

想睇下咁夜有冇職乞

越位食角

利比番粒主啦

亨-3Cccc

力造細波到咁都有

5.5？

亨克我屌你呀 刷角

全部野啱啱好

5.5同9.5

日本就del啦邊有人買支

不了

買咗no goal

拿-3C

利-5c

10c clsssssssss

係真 你講得啱

亨-2goal

中返注先啦

拿-2角

拿-2C

利係唔係收到Order唔入得

亨克輸波爆角？

補1

亨根痴撚線

屌10.5 慘死

歐冠冇重心心水 我訓先啦

手足贏多啲

利補幾多？

屌

全黑有運

國米能否角大
兩邊352

比埋啦

辛尼特 受讓 高水 有啲唔明

咁開到10c

又中位數

真心好撚癲好似驚入左開大咁

？?

有冇人派

2

屌呀 亨克打到最後幾十秒都要刷角

咁樣爆9.5

嘩屌10.5s嚇4

屌 11c得唔得

國足投資論 由1990開始追支對家
每注1000 依家已經490萬身家了

嘩都10 真係被撚

唉 又差一角

好撚嘢呀咁都要jump

真心on9 拿玻

利狗真係好撚賤 殺撚埋2.5b

Ft

馬會半場開2/2.5大，最後真係開2球

呢場太明顯啦

佢又救我一次
雖然開唔到10.5b 3.1

咁都10c

波蛇！ 無中利角伏就好啦

要唔要RB好呢

文尼同沙拿miss到好似真係驚入左咁

睇岩車仔角大想all in

頭先好1.47 入4.5B位巴打

兩場都係啦 屌

Dllm沙拿

11C都唔撚得

利11.5s 10.5s 9.5s 8.5s 7.5s 6.5s Gel
利3/3.5s gel
5.5s 4.5s針
兩場下盤針

如果唔係輸到仆街

中左啦
如果唔係咩叫救我
如果拿開到10.5b反cup啦...

兩場都初盤角大收皮

利狗真係好撚賤

利狗真係含家產黎

拿坡咁都10角

等你post半一詩

你係幾有態度

4點睇定啲

認真做咩咁買 有信心就一野2X1咪算

利客勝串9.5s

我注注3.1 你話我有冇睇定

你話我陰謀論都係咁話似真心唔比入波，力做細

好彩琴晚剩係買左葡超一場下盤

小心利記呢隊波今季咁多黑哨，根本係御用搵食隊

係沙拿廢

真係要睇住live買 我都怕撚左啦

兩位角球大師
車仔點睇

最後一注 rb 辛尼特 阿積士算 輸到傻

On91.47

你話一球就話姐成場波7，8個食糊波，全部龍都唔中

秒c之後60分鐘無c，無啦啦個龍兩球失誤，瘋失失機

兩隊穿盤10抽1 300
中 蝻玉
留tg 0405未上水重抽

因為貪

好過輸既

問波蛇唔好問我

有無人要查爾頓盤？

唔係點會比人叫水貨

亨克刷你老母咩

排重抽

角大派排緊隊上天台

我了kukuku

4.5b 好似係拿波里大喎

Lm重抽

排

我先買利
後補拿架 起碼人地有心攻
差個一個係亨仔黑柴避唔到拿送角食波餅
亨條7號一早落地就大晒啦 條伊東咩
同日本有愁

東亞爆我1g 差1角

I’m

針 頭先冇留到名

講緊拿玻里大波1.47喎

Q

叫左你幾日唔好高追 你又唔聽 有咩計
我校到第一格或低兩三角都開唔到 你個d點開

好眼訓，日日捱眼訓都贏唔返上去命已經短幾年

係2x1 利7.5B 同 拿4.5大波

真心on9
輸4球 出局
臨尾5分鐘爆4角

針死波蛇
日本角大 5k
岩岩角大8k
追返4k

里昂真心唔錯

真傻
點會買大波

你呢兩日中到啪啪聲wor

賭咩波 乞下就300

係都係你好記性
睇黎鞭慣屍

唔係高追 係賭運
又要比我起身睇到兩隊打把唔刷
依家要賭埋下半場

東亞佬
幫你鞭

多仔既睇路

師兄有冇咩心水

轟 9角 ft
贏兩球

淨係bin過一次仁慈的父

ALL IN RB

國米睇路。。。

做要cdr

屌你老母拿坡角細豬到
好彩3倍倍時入番兩條8.5b先無死得咁慘

贏一球啦
多就應該冇

衰啲講 咁咪姐係運濟 做咩仲要鬥氣

巴塞
半一詩 字趙敏
半一上盤 下盤先入
贏則半格 輸則全格
被狗屌也

布城我dllm

想搏巴半客

國米等死區

屌得好

屌。。。布城都閪埋

布城針

今晚贏既錢推落賓菲加

Ajax 國米 里昂 里爾 4x1

Ajax rb 辛

布城半場反杯

9.5掃到6.5加埋買左皮幾，屌你老母89分3連c,血都嘔埋

高水有補就好

仆街打多份工好過，晒精神捱眼訓俾狗會撚

呢場都all in RB！？

阿積士 叫爆區

有岩蛇無窮人
等

布城死左區

串咗巴 少淆

我都 淆

布城x普雷xajax 布城半場追返球先

補得兩條，原本4倍想再補，點知出6.5b2.0,又入3注，今朝小阿根庭人追個d角嘔番出黎有突

巴塞場波一定好好睇

轟 大雨

布城含得啦

攻擊力一般客場糟糕屌你死全家

有冇布城船

巴塞到抵想比國米出線定多仔出線呢

咁多人買布城

條ajax迷呢 長眠左？

水就放左
差在國米入唔入到

Gel4咗

嚴格來講冇放水

好似有手足岀水

買唔切 有冇即場水

上年國米其實衰自己在先

賊船

車11111

Ifc凍到

車222222

未跳都凍死左啦

rb var 12m?

車22222

Rb 12 goal!

lyon 12m var

7分鐘2角=70分鐘20角

好有興趣知點樣嚴格嚟講冇放水， 11個出咗6個後備

不能放棄

國米炸

國米goal

rb 12m

國米1:0

炸

輸半當偷笑啦講真
呢場唔應該係平半

越三四個位

RB NICE

里昂

普雷

炸完__ __ __

等死

Rb gel得 最多都係走盤

買布城都幾on9下

慢慢黎啦

Goalllll Rb

Rb 呀積 辛 上啦

買左國米 唔撚幫你

全中，我了

有咩問題

多10

一場波買咁多注會好亂由其你地玩角

ME

真心有人買里昂？傻9

布城我屌你老母 追和未11條撚樣

ajax入未

無架啦

巴隻右閘波都唔傳自己9射

國米場波形勢似紅牛打猁咁

疤FG

國米 阿積 爽手

富仔rc

咪你囉

富咸rc

半大未

又我煩唔煩

巴塞嗰場危危乎出咗上六個後備， 照幫你叫下

做乜踢爆佢

車入味

場場係度反gel明顯到

布城
Ajax

馬天尼斯唔係要坐波監咩？點解國米今場仲可以出到？

轟goal

乜撚嘢DanB呀

車阿國賓

我轟

狗會都信成日都話邊個傷左唔出得 轉頭又見到個條友係球場教跑緊

失眠既手足睇華西場波一流包訓得著

仲睇依喲

國米對住班細路都踢唔掂

呀積西下西下 我祝佢好運真係

賓菲加 損人不利己 想點

唔通你條窮L踢得掂咩

布城追和算鳩數啦

繼續刷啱架啦

肯入未

Ajax入未

布城屌你老母

出左局仲入乜鳩

Ajax呢排入波最多條友上2場傷左

入左

華西

華西！

阿積士我屌你老母西

屌你老母阿積士

華閪fg

屌你國米咁撚多機會唔撚入 臭閪

國米JUMP

疤！

巴菜！

國米我屌你老母西

國米

巴goal

華西第一粒3倍
巴塞第一粒2.5倍走寶

依隊車咁似上場6角個隊車既屌

屌你老母唔好開半客呀 禁唔切

高甸助攻

點撚賭。。。全反手

國米88

屌你個老母華西

88干地歐霸

Ajax半場追和先

疤last超高水

車咪撚學埋利d狗野喎

Lm 等手足派比我起機

2.54巴Win派錢？

國米再見了

佢唔和又歐霸見架啦

性交真係轉運 呢排好順
手足們可以試下

差蛇

認真睇返今日嘅盧卡古，真係發覺當年伊巴講嘅嘢冇錯，如果佢first touch做得好D真係變神鋒

米禾爾有無咁撚勁，On9?

屌 買左國米fg

真 琴日試完

花仔 近排all jumped

布城不嬲廢

四串一左疤積辛錫
Ajax唔好閪啦

早d訓了

好好對女朋友

之前推個啲cashout未？

Rbgel

放棄賭博了，返工好過

5k cashed out淨500玩 而加輸淨50

得個1.5幾重要開唔出

Ajax輸埋

2場即場角 刷咗2個就停咗好耐

屌你老母臭閪又係阿積士琴晚細佬害完我又到大佬

返多份夜更保安搵仲多

驚西咩 都仲贏緊狗會

本身開到㗎多謝渣古條垃圾啦

賓周損曬

1001

里昂苦主